{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 필모션펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数と入室人数が異なる場合は、入室できません。 飲酒、歌舞、放歌高吟は禁止され、夜10時以降は静かさを維持しなければなりません。 バーベキュー施設は夜10時以降はご利用いただけません。室内では禁煙です。 直火方式での調理もできず、泡立てのお風呂やその他の入浴剤の使用もできません。 バーベキュー場を利用したい場合は、事前にお知らせください。 キャンプファイヤーや爆竹の使用も禁止され、便器には異物を入れてはいけません。 未成年者は保護者の許可がなければ入室できませんし、ペットの入室は禁止されています。 食器類はきれいに洗ってから分別してください。 事故や紛失は責任を負いませんので、ご注意ください。 什器や施設を破損した場合は、賠償する必要があります。 客室と施設は、次の人のためにきれいに使用する必要があります。 スパやジェットスパを利用する際には、泡立て入浴剤やその他の入浴剤は使えません。 バーベキューグリルをご利用になると、追加料金が発生します。 駐車が可能で、ボードゲームが提供されます。 観光地としては ザラ島, 南怡島, エルリシアン・カンチョン, ジェイドガーデン, プチフランス, アチムゴヨ・スモグォン, レールバイク, ヨンチュ・ポクポ街 あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数と入室人数が異なる場合は入室できますか？",
            "answer": "予約人数と入室人数が異なる場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "飲酒や歌舞、放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、飲酒や歌舞、放歌高吟は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜10時以降は静かさを維持しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は夜10時以降利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は夜10時以降は利用できません。"
        },
        {
            "question": "室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "直火方式での調理はできますか？",
            "answer": "直火方式での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用したい場合は何をする必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用したい場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーや爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、キャンプファイヤーや爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者の許可がなければ入室できませんし、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "食器類はどのように取り扱う必要がありますか？",
            "answer": "食器類はきれいに洗ってから分別してください。"
        },
        {
            "question": "事故や紛失に関して責任はありますか？",
            "answer": "事故や紛失は責任を負いませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "什器や施設を破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "什器や施設を破損した場合は賠償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と施設はどのように使用する必要がありますか？",
            "answer": "客室と施設は、次の人のためにきれいに使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットスパでの入浴剤の使用はできますか？",
            "answer": "スパやジェットスパを利用する際には、泡立て入浴剤やその他の入浴剤は使えません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルを利用すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場やボードゲームの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能で、ボードゲームが提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地は何がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としてはザラ島、南怡島、エルリシアン・カンチョン、ジェイドガーデン、プチフランス、アチムゴヨ・スモグォン、レールバイク、ヨンチュ・ポクポ街などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 668
    }
}